有冇巴打係巴士執到耳機？

我今日撘263往沙田方向係下層跌咗個耳機
雖然唔係話咩貴嘢 westone um pro 30 但用咗兩年 好唔捨得 如果有巴打執到嘅話希望可以TG 我 重酬

有冇打比九巴總站問下？

我下晝跌咗嘅時候已經打過 佢話搵完會打比我 但係到而家都冇打嚟 之後我打過去 已經唔係同一個人 之後佢話 冇喎 咩耳機呀

希望巴打儘快搵到啦
好人一世平安

多謝巴打

好肉赤

你不如話唔見左earphone

我懷疑無人知你講耳機即係earphone

佢地d老野以為你講其它野

俾個理由自己換機唔好咩

即係開多個po會好啲?

真呀 我唔係做咗嘢好耐 一出嚟做嘢頭幾個月買嘅

有啲紀念價值 即使壞咗都會放係到留念